經濟反擊戰 - 要贏就一定要針對政府痛處

由六月開始可以睇得出，香港政府對遊行、勇武留守、自殺、不合作運動、單日大罷工都無動於衷，因為針唔銡到肉唔知痛。我唔係唔反對以上方式，而係想講我地要搵一個合法方式令政府切身處地出現針銡到肉。

由6月到而家，政府唯一一次唔係好似錄音機咁回應，就係二百萬人遊行之後暫緩。但其實當時仲有一件事，就係連登仔開始向各國要求取消建制派外國國藉。先勿論佢地係咪單單因為咁而暫緩，但係前日林鄭記招、琴日中聯辦記招睇得出，佢地最緊張係經濟，特別係中國而家處於貿易戰中。我地要做嘅，係點樣乘貿易戰作出經濟反擊。而佢地對於機場癱瘓隻字不提，正正表示我地必需針對機場。

設立罷工眾籌，癱瘓機場
我知道大家一直有提及癱瘓機場，但好多時都係提議霸路阻止人入機場，只係政府只會覺得可以用武力驅散所以無動於衷。今次提議如下：
首先搵多位社會知名人士作為信託人去眾籌至少5千萬(即約5萬人每人捐1,000)，確保所籌得金錢唔會比人貪污走。然後罷工只罷一個行業：機場員工，5千萬（當然最後可能不止5千萬)罷工基金會用係所有參與罷工嘅機場員工薪金上損失。而罷工並唔係單日，而係政府一日唔回應，一日繼續罷工癱瘓機場，當眾籌去到目標後就擇日正式開始。

push

推

再自推

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

支持眾籌

金融，航空，兩大命脈。

多謝大家有反應，既然政府唔care勇武，我地就要比佢地知我地有幾大people power

有無可能搵到當日做眾籌嘅手足入黎？

林鄭記者會有樣嘢由頭到尾都係冇提過
就係機場罷工以致200班機取消

無錯 所以正正要針對呢方面去經濟進攻

外國支持先係政府最大死穴，集中爭取外國支持先係正路，政府所有嘢都係做俾外國睇